我係天琦，你係天琦！人人都可以係天琦！！！

我地每一次上街，每一次都係一種突破。

但我地可以做得更好，可以做得更多！！

天琦當年俾人感覺行得太前，咁如果我地每一個都係天琦，如果每一個都有天琦嘅決心，光復香港再不只是一句口號！

光復香港！時代革命！！！！！！

光復香港！！！